# sdk-bancard-mre
|__ **DRIVER_USB_HL340.zip** - Driver del cable del POS<br>
|__ **windows-x64.zip** - Backend y Simulador para 64 bits<br>
|__ **windows-x86.zip** - Backend y Simulador para 32 bits<br>
|__ **DocumentacionSDKIntegracionMRE.pdf** - Documentación del SDK<br>
|__ **README.md** - Estructura del directorio<br>
|__ **cajapos-bancard-mre.postman_collection.json** - Ejemplos de POSTMAN para pruebas
